[真·香港人入] 咩叫Be water？ 勇和必要知！！P牌un推able

手足犧牲得愈黎愈多香港人每日都好心痛
求下你地 單拖 人數上不足時 發揮世界仔精神好冇？
保持理性而勿忘忿怒

單拖見警犬時
不要說 dllm死黑警
試著說 我撐警察嚴正執法打死班暴徒就啱

麻煩大家記住自己單拖時奶得幾大力跪得幾徹底

人多勢眾神獸到來就抽插得幾到底
試著說呀蛇返工辛苦哂 幫你用棍棍按下先
抽插係 用桶完拎起再桶呀

巴打自由發洩啦
絲打們，你有長遮㗎 唔小心插中春袋，吉中膊頭3cm位置 好平常

咪撚再做阻膠啦屌你地 諗下彥霖，諗下梁烈士

割你老母呀割割割，比蟲系屎系火系誤中都不割，入院都只會大叫我撐勇武我不割

點解唔洗加密？ 屌你老母呀mon po狗 你係街咪唔好撚信真藍絲囉繼續 無差別打囉
最好口話撐你既都照拉， 我唔信藍唔轉黃

轉發。

【求廣傳】手足們，忍耐很重要。

杜汶澤先生Fb 講起不要挑釁Popo，分析太完善，實在冇嘢補充。

這三個月，無論現場或直播、前線或後排，對於警察的醜惡，應該也有了共識。

很多人立誓，一日不解散警隊，一生都以警察為敵。這是正常不過，毋庸大愛兩邊舐。

仇警與打飛機，不需要和誰交代，一切都是人性使然。

但在人少情況下，近距離指罵警察，百日見證，大多沒有好下場。並非侮警有罪，也不是你有問題，不過是人之常情。

但明知瘋狗會咬人，何必行入地盤踩尾巴？

分享一個真實例子，有關一位前線仔仔。

某日大型衝突後，一地裝備，學生哥不捨得掉。於是將一堆物資放入背囊，怎料轉角就見警察搜袋。

幾位路人被粗暴推埋牆，見黑口罩已經發狂當入罪。有手足見義勇為，破口大罵警察是狗。

兩邊對峙，學生哥孭住裝備，更難離開現場。

但當刻他靈機一觸，主動走向警察防線，低聲說：支持警察，阿Sir做得好！

嫌不夠藍，他甚至做了手勢敬禮。警員對他揚起眼眉，回應一句多謝，沒有攔截便放人。

就這麼，學生哥帶著一堆Gear平安上的士。司機接客極之小心，但他早有準備，一開始就全英語對話。

他假扮不諳廣東話，Download定地點的相片，唔鹹唔淡讀拼音，司機還以為遇到水魚。

沿路司機和行家對談，不斷辱罵示威者。學生哥一律少理，手機睇新聞，最重要回家。

作為黃到發黑的前線，他當然有情緒。每日用Pepe圖許願黑警死全家，自己一身傷，肋骨都被打裂。

但當刻，直接衝突沒勝算的話，大勇在於忍。自問，目標是什麼，打狗還是逃走？痛定思痛，他變了兼職護旗手。

當場，只有走到與被捕，一袋豬嘴濾罐，48加虐待圍毆少不免。

但他成功離開了。

我本人生得樣衰，時不時被龜逗。非必要情況，自我放下，做隻禮貌港豬，至少不用捱打。

某次去集會，想帶水去派，但一到車站已被截查。

警員都未問，我已經打開背囊，問阿Sir飲唔飲水。

我傻更更，警員亦無需惡。我說樓下士多賣水平，買定行山慳好多，居然都過到骨。

笑問Sir辛唔辛苦，點點頭就雨過天青。

警權膨脹，失控已經無代價。

你會躁，你想爆，當然明。
但為安全，面對面，還是忍。

未到安全區域，不做危險動作。

留住有用之軀，奔跑在自由的戰地，微笑的嘴能叫口號，握過的手能築防線。

忍一口氣，也是技能。未必要用，但先解鎖也不錯。

常言道，不要被仇恨蒙蔽，並非要你放下仇恨。只是，如果你手執雙面刃，它足夠鋒利，就最好別傷到自己。

願手足們平安，光復香港，時代革命。

IG：terry_yeung_blog ， 睇文字，睇傳媒，睇時事。

P.S.以上純屬個人意見，並不一定正確，旨在提供多一個角度。若覺得有意思，煩請分享出去，射射。

願榮光歸香港願誠哥歸香港
btw幾時有得甩p

推

射

空氣推

念力推